{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho541705/k-geseuteuhauseu-dongdaemun-1-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837482785&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383325&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=66364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201228632&selectedRatePlan=205810187&expediaPropertyId=11967816&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "K-게스트하우스 동대문 1"
    },
    "text": "K-ゲストハウス東大門1\\n\n大韓民国ソウル特別市東湖路3454階\\n\nK-ゲストハウス東大門1はルーフトップテラスのような便益施設を備えています。 ここからは東大門歴史文化公園を歩いて15分以内に訪れることができます。 また、明洞通りと南大門市場は車で5分の距離に位置しています。 この宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利で、乙支路4街駅までは歩いて8分で行けます。 また、東大門歴史文化公園駅も8分の距離に位置しています。 この宿泊施設は20室の客室を持つホテルで、計3階になっています。 チェックインは午後3時から始まり、終了時間は午後11時までです。 チェックアウト時間は午前11時となっております。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認して旅行を計画してください。 フロントデスクは毎日午前8時から午後11時まで運営され、到着時にスタッフがお手伝いします。 しかし、営業時間以降はチェックインできません。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られる必要があります。 チェックイン可能年齢は満18歳からで、満1歳以下のお子様は両親や保護者と同じ客室で寝具なしで無料で宿泊できます。 ペットや障害者同伴の動物は許可されません。 共用エリアでは無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 施設内には駐車スペースがなく、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "K-ゲストハウス東大門1はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "K-ゲストハウス東大門1はルーフトップテラスのような便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウス東大門1から東大門歴史文化公園へはどのくらいの時間で行けますか？",
            "answer": "K-ゲストハウス東大門1から東大門歴史文化公園までは徒歩15分以内で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "明洞通りと南大門市場はK-ゲストハウス東大門1からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "明洞通りと南大門市場はK-ゲストハウス東大門1から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウス東大門1への公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、K-ゲストハウス東大門1への公共交通機関の利用は便利です。乙支路4街駅までは徒歩8分、東大門歴史文化公園駅も徒歩8分です。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウス東大門1は何階建てですか？",
            "answer": "K-ゲストハウス東大門1は計3階建てです。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウス東大門1のチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "K-ゲストハウス東大門1のチェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウス東大門1のフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "K-ゲストハウス東大門1のフロントデスクは毎日午前8時から午後11時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウス東大門1のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "K-ゲストハウス東大門1のチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られる必要があります。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウス東大門1のチェックイン可能な年齢制限はありますか？",
            "answer": "K-ゲストハウス東大門1のチェックイン可能な年齢は満18歳からです。また、満1歳以下のお子様は両親や保護者と同じ客室で寝具なしで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウス東大門1ではペットや障害者同伴の動物は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、K-ゲストハウス東大門1ではペットや障害者同伴の動物の宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウス東大門1では無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、K-ゲストハウス東大門1では共用エリアと客室内で無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウス東大門1には駐車スペースがありますか？",
            "answer": "いいえ、K-ゲストハウス東大門1には駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "K-ゲストハウス東大門1は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、K-ゲストハウス東大門1は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 735
    }
}